鼓勵黃店登記飲食界及進出口界

鼓勵黃店登記飲食界及進出口界，希望佢地登記後，可以係facebook 宣傳一下。之後大家可以大力懲罰。我知道有d 黃店就黎挨唔住，但都希望把握最後機會用選票屌走廿蚊張。

登記飲食界及進出口界方法

林瑞華：飲食界選民登記仍不理想，希望各食店登記

有一間成立超過一年嘅公司就可以做到
你仲唔去申請進出口牌照？
之後你就可以登記做功能組別進出口界選民。

#功能組別 #登記 #條肥佬連續四屆自動當選

電子證書申請表：)_N.pdf

例子：
慈雲山嵐屋Arashi

致好心人們：

老細係上年6月已經登記左飲食界功能界別選民。

到目前為止仍然有效。

#齊心創造歷史時刻。

希望大家可以copy 登記方法，用各途徑向黃店老闆宣傳登記

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

【飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

).pdf

老蕭資助好site